[多圖]哩個POPO痾尿痾去邊?

愛國馬桶

你點影的

似打緊飛機

露sir,你點影的

唔夠位咪等一陣囉
下次下如痾落地下啦
真係成班野蠻人咁

呢刻遇到火魔會點

咪岩囉，狗先痾喺地下

哇屌
一拖地咪成地狗尿

隔住個mon都覺得臭又叔

GAY

廁所門口好似有狗守

狗痾尿唔係起腳既咩

全港最大警狗討論區上線啦

似係痾落地拖個桶

你點影的？

sir!

Yes sir! Thank you sir

你點影的？多圖？

傳送門

正宗狗撚

真係你點影嫁 你唔係狗好難影到

good afternoon sir!

黃明志撐香港個post被大量5毛洗版，大家入去支持下佢

認真 我話你知點贏.......

切咗佢，都燶哂喇咯

香口啲姐，總好過無

依d未FC既圖同食電子煙個張一樣，到時柒左影衰哂

狗黎嫁

唔好理點影啦
得班狗知道原來身邊有鬼，得佢地終日疑神疑鬼要捉鬼都夠好玩

你做廁所清潔工？

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

好尷尬

good morning sir

做清潔都可以上連登既姐

露蛇 小心呀 ip都唔洗check呀

急！民間記者會國安法問卷唔夠人呀！

個清潔伯伯再用POPo啲尿拖哂成個廁所

圖二d對白

人地拎紙巾姐on 9

可能就係咁嚇到個清潔工危殆

好想同佢地多P，

要佢地著住制服時候，屌佢地，

同想乃佢地對腳

你填左未？狗狗屙尿有咩好睇？

白警ching小心比人搞

排排格劍
公厠群P

呢啲先有用
平時火魔全部都係冇撚用 扔地下

以前佔中前，成日幻想佢地對腳咩味

求其揾啲電燈柱屙算啦

門口佢地成班排隊㗎 埋唔到身

屌 隔住個mon都覺得臭

歡迎25仔

就係門口個隻

幾個鐘前已經喺facebook見到

sor
離題

我隻狗識分邊到廁所

呢隻邊個養

個主人應該都唔識去廁所

嗰次先見隻狗喺出西隧嗰塊草地
背住馬路喺度鄧吓鄧吓之後休褲

狗就係狗，慣咗痾落地

morning sir!

阿sir食咗飯未

屌 呢啲就有圖

痴線架 咁痾尿都有既

腥臭味

以後po多啲狗圖 沙灘女不了

水桶

呀蛇未收工答你唔到

點解會圍住同有野突起既請問

btw大家要正視聽
隻狗痾落個拖地筒度超唔衛生 姐係成個廁所地板都有佢啲尿

家樂sir!午安

問點影個班想點

大蛇屙尿

你點影

Sir,雖然你就係負責守喺門口果個白警，但唔好意思我地都要隊你出來

攞廁紙姐

家樂Sir

樓主係狗定負責洗廁所

好似一班狗真係

佢做乾手機

守中聯辦啲狗冇得用西區狗屋廁所, 橙

樓豬轉頭俾人告阻差扮工

狗梗係屙喺牆

啲火會沿著條尿柱上

打緊J啫

好似支那人咁周圍屙尿

Good afternoon sir

推上國際

樓主手足RAP

狗痾尿落地好正常喎

樓主 你點影的？

勁

白警影
做咩屈個清潔阿姐
睇角度就知係排緊隊果個影

露sir排緊隊？

一字排開企好

重點

㩒錯sor 覺得好笑

火魔漫延都要時間，隻隻褲未休就雞飛狗走，畫面好睇但唔實際，反而如果有人知地點，又預先放定遙控煙花爆仗，玩下幻彩fing香肛，精彩好多

結論：唔建議逞一時之快，情報收集、計劃、部署、小心行動先最重要

利申：是但啦，一睇就知講打機啦

阿Sir你啲尿好黃

畜牲射尿

家樂sir你識唔識鳩sir?

綠狗防火㗎

法鬥可愛咁多

笑死

鳩sir係咪你上司

黑警屙尿識轉彎去番個尿兜到㗎